# Char

`char` - примітивний тип даних. Займає 2 байти, так само як і `short`, але відрізняється тим що не може містити від'ємних значень.
Можна виконувати всі арифметичні операції, як і з числами. При виводі на консоль друкується не число, а символ з таблиці кодувань.
Стандартне кодування `utf-8`. Символи можна ініціалізувати літералами, наприклад `'a'`, `'1'`, `'&'`, тобто знак в одинарних лапках.

Щоб зберегти текст ми можемо використати масив символів `char[]` або клас `String`, який містить додаткові методи для зручності `.charAt(i)`, `.length()`, та інші.

### Задачі

1. Надрукувати в консоль таблицю - малі букви латинського алфавіту (всього 26) та їх номери в стандартній таблиці кодувань utf-8.
2. Надрукувати таблицю  - великі / capital букви та їх номери в utf-8.
3. Дано рядок, що складається лише з літер латинського алфавіту. 
   Вивести, через пробіл, порядковий номер кожної літери. Для ‘a’ - 1, ‘b’ - 2, ‘c’ - 3, …’z’ - 26.  
   Приклад: `"zzybca"`, результат `26 26 25 2 3 1`.
4. Дано рядок, що складається лише з цифр.  
   `String num = “12367845678567895645674567456”;`  
   Знайти суму чисел.
5. Дано два рядки що містять лише цифри.

   ```
   String a = “234567345234567345636734567678912345”;
   String b = “123456723456345645894567894567895678”;
   ```  

  виконати операцію додавання. Результат надрукувати в консоль.
  Числа неможливо конвертувати в `int` чи `long`, тому що занадто довгі.
  Класи `BigInteger`, `BigDecimal` використовувати не можна.
  Для заданого прикладу результат `358024068690912991531302462246808023`.
6. Дано рядок в якому записаний номер телефону. Крім цифр може містити інші символи.
   ```
   String tel = "+380 (55)_44-33 999";
   ```
   Надрукувати в консоль лише цифри.
7. Дано символ `char c = ‘5’`, що містить цифру. Перетворити на число і вивести його квадрат. Для ‘5’, результат 25.
8. Дано рядок, що містить цифри `"356774215789"`. Пройтись по цифрах і вивести ‘x’ якщо цифра менша 7, і ‘-‘ в іншому випадку.
9. Дано два рядки, що містять лише цифри. Рядки однакової довжини. Вивести суму відповідних цифр , через кому. Для `"123"` і `"111"` результат `"2,3,4"`.

### Комплексні задачі

1. Дано два рядки, різної довжини, що складаються лише з `0` та `1`. Вони представляють два числа в двійковій системі числення.
   Довжина рядків більше 20 символів. 
   Виконати операцію додавання. Результат вивести на консоль, також в двійковому форматі.
2. Дано два рядка, що представляють числа в 16-й системі числення. Довжина рядків більше 20 символів. 
   Виконати операцію додавання. Результат вивести на консоль.
3. Дано два рядка що складаються з малих літер латинського алфавіту `a-z` та цифр `0-9`. 
   Рядки представляють числа в 36-й системі числення. Тобто:
   ```
   10 система | 36 система
   ===========+===========
   0          | 0
   1          | 1
   ...
   9          | 9
   10         | a
   11         | b
   12         | c
   ...
   35         | z
   36         | 10
   37         | 11
   ```
  Виконати операцію додавання. Довжина рядків більше 20 символів. 
